刀手頻繁出沒，出門一定要袋定帽同口罩

今時今日隨時都會有支那人／廢老周街打人
連口罩都冇個真係唔方便做嘢
無論何時何地，出門一定要袋定帽同口罩（甚至手套）
隨時見到有衝突就笠起救人
宜家除咗我哋自己之外，冇人再會保護香港人
我哋唯有提高警覺，互相保護

推

冇人理

菠蘿蓋腳眼骨斷手指骨
取眼割耳割嘴肉剃眉肉

香港人！還拖！

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

甴近平

推，人人隨時都可以變身救人

一件tee咪夠囉

要成立各區民兵

背囊防水套 面巾 口罩

習曱平

甴曱平

支持

附近記者CCTV 等一早影晒你成個樣
有事先戴基本上都無咩用

全街坊一人一把刀抗暴

今日太古班馴獸師連口罩都冇個

防衛 唔洗口罩 不過要錄口供

好難講，純粹制服佢就冇事
但係踩多腳就變咗犯法，會話你用過度武力